\begin{song}[remember-chords]{title={Povej}, band={Modrijani}}

\begin{kitica}
G          C        G        C \\
Ko sva spoznala se, nisva slutila še, \\
 G          C        D             \\
da nekoč bova tu kjer sva zdaj, \\
 G          C        G        C \\
leta     minila so  midva se  iščeva, \\
 G          C        D        \\
 nekje na poti izgubila sva se.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Em                     C                  G              D \\
Brez  skupnih  ciljev in brez sanj   \\
Em                 C                     G              D    \\
vse  skupaj   zdi se  kot navada
\end{kitica}

\begin{kitica}
Em                C                        G                         D    \\
Povej mi zdaj,  povej takoj    povej zato, da odločim se \\
                  Em               C                         G                         D  \\
ne morem več   le  tavati     brez premikov     sanjati \\
                  Em               C                         G                        D  \\
Povej mi zdaj,  povej takoj    povej zato, da odločim se \\
                   Em               C                       G                            D  \\
Dovolj imam, dovolj laži     dovolj imam prijateljskih noči.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko sva spoznala se \\
nisva slutila še, \\
da nekoč bova tu kjer sva zdaj. \\
Leta minila so \\
midva se iščeva,  \\
neke na poti izgubila sva se.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Brez skupnih ciljev in brez sanj,  \\
vse skupaj zdi se kot napaka, \\
je strah res tisti ki mi brani,  \\
da grem naprej, da grem naprej.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Povej mi zdaj, povej takoj,  \\
povej zato, da odločim se, \\
ne morem več le tavati,  \\
brez premikov sanjati. \\
Povej mi zdaj, povej takoj,  \\
povej zato da odločim se \\
dovol imam, dovol laži,  \\
dovol imam prijateljskih noči.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko sva spoznala se \\
nisva slutila še, \\
da nekoč bova tu kjer sva zdaj. \\
Povej mi zakaj \\
Nude
\end{kitica}

\begin{kitica}
G Em C D G \\
Em C D \\
Tukaj sem, tu si ti... \\
G Em \\
ponovno sama skupaj sva. \\
C \\
Čisto tu, \\
D G Em \\
srce mi spet gori. \\
C \\
Odahajaš, \\
D \\
spet in spet, \\
G Em C \\
čakam da s teboj bom objet, \\
D G \\
odgovor je v veter ujet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C D G Em \\
Ampak vem, da enkrat pride čas, \\
C D G C \\
ko bom rekel ti ostani, \\
D G Em C \\
in obljubim mala, vrnem se, \\
D G \\
ker k tebi kliče me srce.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vem ne kje, ne kako, \\
poskusi prosim razumet', \\
da ne morem biti tu sedaj, \\
Nocoj, s teboj, \\
a vrnil se bom z roso spet, \\
jutri, morda čez tisoč let.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ampak vem, da enkrat pride čas, \\
ko bom rekel ti ostani, \\
in obljubim mala, vrnem se, \\
ker k tebi kliče me srce. \\
Pozitiv vabrejšan \\
Zablujena Generacija
\end{kitica}

\begin{kitica}
A                              D    E \\
(Uoo pozitiv vabrejšon-2x)
\end{kitica}

\begin{kitica}
A    \\
Mimo šla je puberteta \\
E  \\
Smo ratal resni že imamo dekleta \\
A \\
Delal komade smo probal uspet \\
E         \\
Na vsak način na sceno prodret.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pol pa vidmo 2 rasta modela \\
Morje in sonce pa bejbe sta imela \\
Čist na izi sta nekej odpela         D         E \\
Kar pozitivne vibracije dela      Nekej je blo v zraku …
\end{kitica}

\begin{kitica}
A                                       D    E \\
Nekej kot pozitiv vabrejšan (nekej kot) \\
Nekej kot pozitiv vabrejšan (vabrejšan) \\
Nekej kot pozitiv vabrejšan (nekej kot) \\
Nekej kot pozitiv vabrejšan
\end{kitica}

\begin{kitica}
To je pesem tako se to dela \\
Čist na izi je ritem ujela \\
Padamo v neko novo stanje \\
Zdaj gre zares to niso sanje
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nekej je v zraku, bejbi ... odp..
\end{kitica}

\begin{kitica}
Aj man aj, wokin dan da strit \\
Puozitiv vajbrejšn mejk may lajf kamplit \\
Der is'a samfing det yu šud nou \\
Mi bejbi rili wana law yu sou
\end{kitica}

\begin{kitica}
Aj man aj, wokin dan da bič \\
Dan da bič, lukin 4 a pič \\
Bat me gadda samfin tu kanfess \\
Mi rili lajk yor hat, hat dress \\
Pravljica \\
Alex Volasko
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G    C	         FGC \\
Ooo, je to dan za ljubezen? \\
Je to dan, ko nebo mi bo dalo \\
vse, kar sem želel?
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G    C	         FGC \\
Ker jaz, sem danes te srečal, \\
te vprašal, če jutri bi \\
šla z mano na sončen potep?
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G	F  G \\
Ti si nasmejano mi odgovorila, \\
da zjutraj moraš v šolo, da me ne poznaš. \\
A popoldan rada, rada se sprehajaš, \\
in da boš si vzela, ...čas!
\end{kitica}

\begin{kitica}
REFREN: \\
C  a \\
Vse lahko, \\
F  G  C  a \\
karkoli boš želela, vse dobiš, \\
če me objameš pa te peljal bom, \\
na konec tega sveta!
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G	C  a \\
Sanjajva, \\
F  G  C  a \\
po nebu, punca, se sprehajajva! \\
Naj bo ljubezen kakor pravljica, \\
ki nama jo piše srce..
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G    C	         FGC \\
Hej, si ti kdaj že letela? \\
Si kdaj že bila, \\
na krilih sredi neba?
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G    C	         FGC \\
Ker jaz, še zdaj ne verjamem, \\
da s tabo sprehajam se, \\
in gledam tvoje oči!
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G	F  G \\
Si najlepša punca, ki sem jo kdaj videl, \\
vse je rožnato kot sončen maj. \\
Vse kar sem želel, vse si ti mi dala, \\
zame je življenje ...raj!
\end{kitica}

\begin{kitica}
REFREN
\end{kitica}

\begin{kitica}
Naj bo ljubezen kakor pravljica, \\
ki nama jo piše srce... \\
...jo piše SRCE \\
Pravljica o mavričnih ljudeh \\
Šank rock
\end{kitica}

\begin{kitica}
a G F G a
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                 e  \\
Pravljica o mavričnih ljudeh,  \\
F          C                G  \\
dar teme, žalost mrtvih je greh,  \\
C                   e  \\
Pravljica za mavrične ljudi,  \\
F                C        G  \\
nemi krik, kot odmev nemoči,  \\
a           e             F       C                   G  \\
v srcu poraz, v senci obraz preteklosti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref.:  \\
D                   h       Fism  \\
Odprta kot knjiga njihova je pot,  \\
G       D         h            A  \\
živi zid iz viharnih zablod.  \\
D              b        Fism  \\
Umrle so sanje mavričnih ljudi,  \\
G        D              h           A  \\
ognja žar pod pepelom še tli,  \\
b             A           G  \\
mavrica spet ga rodi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pravljica o mavričnih ljudeh,  \\
dih noči, v ogledalu posmeh,  \\
Pravljica za mavrične ljudi,  \\
kot spomin, ki počasi bledi,  \\
v srcu poraz, v senci obraz preteklosti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref.:  \\
Odprta kot knjiga njihova je pot,  \\
živi zid iz viharnih zablod.  \\
Umrle so sanje mavričnih ljudi,  \\
ognja žar pod pepelom še tli,  \\
spet se rodi!  \\
Solo: Yeeeeaaah!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref.:  \\
Odprta kot knjiga njihova je pot,  \\
živi zid iz viharnih zablod.  \\
Umrle so sanje mavričnih ljudi,  \\
Bm  \\
ognja žar pod pepelom še tli.
\end{kitica}

\end{song}
